我應該點樣面對我啊爺😧

話說今日去老人院睇我啊爺
買個早餐比佢，順便同佢吹下水睇下佢近排過成點
因為自己近期都好多野左，都想知啊爺佢點
跟住有個唔識既老人家過黎R水吹
我見啲老人家平時好似冇咩人可以同佢傾計咁咪同佢講下野囉
仆街 咁就比我聽啲我唔應該聽既野
個老人家一開波說同我講：「你估下我而加幾歲？」
我：「80幾掛…」
佢：「我92歲啦 ，我同你講 ，我後生個時同過日本佬打過仗，我記得我同個同志………」
佢冇停過係咁講，我都冇咩特別理佢，所係好隨便咁應下佢算
點知佢講左句我成個人醒曬
佢：「個時後生好衝動架，咁個時後生衰咸濕喎，咁冇閪屌，碌鳩又痕喎，咁咪事但攞條日本仔條屍囉……」
我個時聽到成個人傻撚左
我問佢：「你唔係姦屍啊 」
佢：「有咩問題啊？我同個同志都係咁過日子架」
我好好奇問：「 你係用佢屎眼定係個口啊？」
佢爆左句：「我用佢頭上邊個子彈窿啊！」
我個時鬧佢：「你係咪痴線架！你咁都做得出既？！」
我啊爺突然講左句：「屌！咁岩既？我又係喎，好撚過癮喎！」

我呆左._.
我唔個之後點樣面對我啊爺同啲老人家

同佢一齊死番5p

屌子彈窿

何來5p

唔再提 第一下聽到你真係會驚

佢係咪大下你咋

同朋加友講話阿爺屌過日本人,不知幾撚威呀

女就話威姐 家下男人啊
仲要唔係後入 係子彈窿喎

我都希望係比人整蠱

真唔真呀

總覺得啲語氣都唔似老人家，似後生多啲

聽落好假